屌你老母死黑警真係黑暗醜惡，唔該大家入一入嚟

話說今日我個朋友放學嘅時候，同佢女朋友喺青衣商場上面hea下，吹下水，本身都冇咩事，而且著住校服。
事發經過

而且我個朋友前排剪咗個光頭，跟住班死黑警就問佢係咪入過去坐，我屌佢老母閪

唔該大家幫手推推post!

下面開始睇起

條友個同事電話
63351027
利申亂估

恰鳩學生就最撚叻，屌你老母

會唔會有片睇？

有錄音，講晒粗口鬧個學生

腥港公安

邊到mk?

啱先由頭睇起都唔知做乜鳩到最後先話由尾睇上去，一係你就check 左啲圖嘅次序先po喇

sorry係我嘅失誤

重開啦好嗎？ 貼返好啲相同錄音先啦

sorry大家，重開多次

教精?你傻撚咗?一嚟就講粗口?你估警察係黑社會呀，公務員可以噉樣侮辱人?

就算係金毛mk都唔會噉嘅語氣啦，何況係個學生

警察先生反撃：工作比消防更辛苦危險性更高

原來係個警犬打手

我真係快忍不住笑，一嚟就話人係mk仔，抵畀黑警盤，最有批判性思考係你喇撐警撚